求介紹攞石平啲，卡裝，碎石都得

碎石十份廿份G色要四千幾一卡貴嗎~